追擊馬會，

新特蘭盤

艾拉維斯盤

跟

GOAL

新特蘭盤 走盤

中返又可以賣料

艾拉維斯盤 嬴

樸迪莫倫斯盤[0]

阿特拿斯[0/+0.5]

蒙特雷[-0.5/-1]

侯爾斯卡[0/+0.5]

敗

勝

起底功能，樓主賣料狗

今個post未賣就由佢當分享心水